基佬眼中嘅男人

外型上乜野令基佬覺得男人優勝過女人
好想試下明白佢地嘅世界
點解寧願插大隻佬屎眼
唔插個天生設計比你插嘅閪
佢地眼中女人又係啲乜？
女人係外星人？
基佬真係好難明